做咩話人係雞喎

成哥係咪好似連登仔咁食唔到都係雞